柒婆金句邊句最惡頂？

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

我以為我已經答左你問題

屌
睇完個gif想打爆個mon

香港唔存在自治

全部都係廢話

They have no stake in the society

媽媽
好撚想嘔